有冇人(男仔)自己生得好靚, 所以已經唔需要女人?

J自己都得啦, 為左咁我仲特登留左一把長髮, 而家已經長到腰
而且自己生得細細粒, 156cm 38kg, 平時照鏡都覺得自己真係幾靚女 會照到扯旗
當然仲會剃哂手毛腳毛果d, 白白滑滑

利伸: 拍過幾次拖, 真心心累, 頂唔撚順, 自己一個好 唔洗煩 唔洗委屈自己
利伸2: 非假膠...

圖都無張

156？小學畢業未？

有興趣做下朋友既咪留左tg, 如果唔係就不了 相呢d唔可以隨便比

156都有女要既咩

我全家得我最矮, 我家姐細佬都高過我
不過唔緊要啦, 高就冇得咁可愛

好想屌樓主 抱起抽插佢屎忽再內射到滿滿
諗下都興奮左

如真 如假 如打飛機可J自己

因為好天真, 以為對人好 對方就一定會明白, 所以話就話拍拖, 其實永遠都係做下靶, 而且好多時都係比人飛果個, thats why越黎越憎女人, 還掂自己都幾有條件, j自己算, 唔撚想再同女人煩

我都有諗過同男拍拖算鳩數, 起碼到呢一刻為止, 我都覺得同男相處舒服過同女好多

自己慰藉自己寵幸自己, 唔洗求人

如真，如假
如打飛機可J自己

This

同我拍

講真？
講笑就唔好玩我

會將碌鳩的龜頭獻出給你

樓豬做我女朋友啦咁

屌咪撚爭食

我純粹係唔需要男人
因為大部分都係垃圾同臭鳩

對唔住囉 我毒撚 你慢慢

快d pm我

樓豬日日都開post黎 似假腸

Gay post

156條j咪好短

j短先可愛，我而家prefer男人，臭閪八婆食屎啦

信我

樓主唔好傷心 連登大把靚仔俾你揀

樓豬係死毒撚！

pm

其實我都唔係唔想識異性
但識親果啲傾一排計已經覺得唔想同呢啲人深交
唯一鍾意果個又飛鳩左我
變到家下真係想整容日日j自己仲開心

唔洗整其實，亞洲人本身輪廓比較柔和，可塑性高，只要唔係太極品，留個長髮學下化妝keep fit個身材 已經可以令人以為自己係女

剪9 左佢算把啦

最多玩下震蛋同雞j

假j

都有諗過，但聽講要痛半年，不了

真心膠

樓豬做我女朋友

tg?

想屌樓主。。。

非gay

幼稚園？

我也想吃香腸...

死gay佬

咁你又話想屌樓主...

覺得自己生得醜，不被女人需要就有

睇樣識人咁膚淺既人識黎托咩

諗起上lecture都見到個長髮及腰嘅男仔... 係咪樓主黎

156喎